停一停 請內進 為左香港

今次政府要縮短投票時間，請各位巴絲打比意見，唔能夠比佢唔聲唔聲通過

要改到朝九晚六，絕對唔可以！

Send 左email

做得好，幫手推

應該冇咩人會理
幫推

推

一人一分力

Pish

有冇範文可以比大家copy

或者應該開過新post，有無巴打改一改個標題

除非立法投票當日全港市民都放銀行假
否則咁樣縮短法根本無考慮過放勞工假嘅人

我文筆差，有無巴打幫手打

pish

即係剝削投票日當日要番工的市民投票權利，
當初設咁長時間係因為就算要番工，更數都唔會長到15小時，
總之佢番工前或放工後總有機會投到票。

搵巴打開新post改一改標題引人入黎

喺時事台開會多d人睇

朝九晚五咪得番啲廢老可以投票

推，等範文
真係唔可以就咁算

班公務員執少好多

幫推

痴撚線

冇人會理，但推吓囉